★1478仲有冇得救？

$16.5買的

J游b都掩蓋不到痛楚

俾U累死

上次$18.X買，$16.5止蝕

今次唸住報仇，早排$16.5又入返，跟住越跌越甘

你有幾多手

老貓蒲頭=股災

老貓收手啦！

早幾日入左，唸住唔出post就升

失救，全部斬倉入992

你肯買先會升

邊關事呢傻豬黎
dark gas stone

你都知你燈

抵死

奸有奸輸

屌你味拎水老貓入992呀我屌你老母
我訓身架

咁你本身應該都瀨野瀨得金喎

4.4入瀨咩？

好公司, 只係股價太高, 回返到十蚊可吸.

咁洗咩怕老貓, 黑氣石依啲迷信野 嚇你唔到

又跌

Why you wake up so late?

do you Ready for 牙中?

no mood

買175

跌咗近一蚊

All in 1019
我生日日期

好采 老貓買唔到2382

Yoshi U

#methree蚊

搵蓋老母比個冧把，佢投行做嘢，有內幕消息

佢買左易鑫

Wtf

買700 佢唔跌穿$350 ，我都未放心入貨

lo more buy what?

你買咗bitcoin 未？

撈底機會啊low mo🤔

No hope
Buy2007

Why U here

賤人

Oh No!!!!!!

屌 終於搵到個原因佢會跌 靠你喇 貓貓

y u here
游b and 牙中 is waiting u